（好嘔心）黑警守城出whatsapp stickers

【 2021年警隊最新宣傳片《守城》 • 劇照WhatsApp Stickers 】

守城之戰，一觸即發！同朋友 message 時想好似蕭Sir咁有氣勢，又想好似警隊精銳部隊咁有型，呢輯《守城》劇照WhatsApp Stickers 就啱晒！仲唔快啲 download？

大家發揮創意

痴撚左線
人我放 但行唔行到出去就睇你本事
仆街黑社會對白

右上係咪pk鄧

係咪呢啲

消息人士話係

咩年代呀 仲出whatsapp
不思進取咪依啲

嘩，真係好撚柒，見到都覺得尷尬

Signal黃屍先用
藍屍要用we柒

不能只有我看到

阿sir做野都無

成班心理變態嘅過街老鼠
係咁洗納稅人錢將自己偶像化做KOL

等睇比人改

隻四眼曱甴入咗制裁名單未

創意呢

小學生功課黎

好搞唔搞哂時間整WhatsApp sticker

嘩 睇到好撚尷尬

呢句真係on9 到爆，都已經係尻劇，劇組可唔可以認真d 唔好諗埋啲咁既對白

DL左個APP
但唔知D STICKERS係邊到DL

I am working ar
we are not background ar

仲有人用whatsapp？

pin this

快到痴線

on 9已經等同藍屍作風架啦
今次「正常」水準啦
唔on 9先出奇喎

巴打好波

有無巴打幫手整signal版

香港警甴一世都抬唔起頭呢

好撚柒
型又唔係型
平日生活又用唔著

香港警察是不會怕你的！

隻鬼佬係邊個嚟

藍屍最好dl同用呀，等我易啲知邊啲人要block

一條mon po狗正皮

強姦犯stickers

有得download未
笑到癡線

你睇我唔到上面加721 3隻字搞掂

呢班人面皮厚過地殼。仲幻想緊 拍D鳩片可以改善形像。 大部份香港人 醒晒 呢班昂鳩 仲係到扮訓。

返去守城門水塘啦 死黑警

本身就有，你去signal sticker 果個post搵

揾唔到有冇手足可以貼link

依啲先正
利申 冇用到

網上圖片：

出呢張夠啦,使乜其他
係佢FB用呢張狂洗版

不務正業

有冇得report

官方？

點解會整到好似對家惡搞佢咁

好尷尬

柒撚到

成班暴徒

屌你老味 個時吵人訓教 你唔講

記你老母

有冇down link

八鄉屎忽官東方星.jpg

邊個send俾我 我block柒佢

出「屠城」strickers 輕鬆反擊

推！

香港警察死全家！講完

如果聽日tvb班走狗敢開守城討論post, 強烈要求連仔全bam呢類人渣

大家不如去yt俾unlike啦
見到班五毛藍屍喺度圍爐留言讚就想嘔

錢嘉樂

又幾有趣

唔好搞我後面

一定有，等著block

英雄主義

已經有一條on 9

嚴重中二病

On9

邊度見到有?

知唔知醜啊？

幾時會出I can face all HKers

搞咁多野..都唔知有乜撚野意義
成班人自己打飛機

Ar蛇

笑到GAPGAP聲

改埋輯圖個名叫「屠城」
然後我會用返whatsapp傳教

真。background

whatsapp冇私隱 請問有冇wechat版

係咪已經有得down 哩個版本